[世界末日]嘉頓雜餅致癌？

長者圈瘋傳緊新假期網頁內容，現正對嘉頓雜餅作恐慌性拋棄
請大家幫手同長者講返真相，出事既係雞片唔係雜餅呀!!

嘉～頓～雜～餅～～一盒擺喺你屋企～過咗半年食晒未？

五餅二魚 食極都仲有

唔撚係啩

人地份報告明明寫住嘉頓雞片

雜餅誤中副車